如果香港一夜間消失，對世界會有咩重大影響？

冇

馬照跑 舞照跳

太陽照常升起

支那無咗地方洗黑錢
會引發支那人移民潮

支那人去到周圍都係
本身啲人又乞人憎
結果大規模排華係世界各地發生

最後支那發脾氣射核彈
第三次世界大戰爆發

美中貿易逆差大變

無呀

唔會
不如快啲

X2

連射核彈條友都走埋佬

只會對支那有重大打擊

唔會嘅 梗有啲痴線佬會留低
唔係嘅話習大咪變咗空頭司令

通街都係處：九唔搭八cap圖

地球無左千幾平方公里地咁

有，其實無

快!

變無人區，生人勿近幾十萬年

你噏乜鳩